{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302658",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "춘향골추어탕"
    },
    "text": "チュンヒャンゴルチュオタン\\n\n忠清南道舒川郡長項邑元首里141-17\\n\n舒川錦江河口堤防の近くに位置する\"春香コル\"は、韓国料理-一般韓国料理を提供する食堂で、営業時間は09:30から21:00までで、火曜日は休業日です。 この食堂は全部で80席を持っており、部屋は全部で2室です。 春香骨は主にチュオタンを専門としており、これは各種成人病予防や糖尿病、ビタミン補充にも効果的です。 この食堂は新鮮で力強い国内産ドジョウだけを使って料理しています。 人気メニューとしては丸ごとチュオタン、チュオ刺身とチュオ天ぷらがあり、特にお年寄りが好きで子供たちの味覚をひきつける料理です。 食堂はきれいで広い室内で、団体訪問にも適しており、親切なサービスも提供しています。 そのため、春香コルを訪れて楽しい食事を楽しむことをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "春香コルはどこに位置していますか？",
            "answer": "春香コルは忠清南道舒川郡長項邑元首里141-17に位置しています。"
        },
        {
            "question": "春香コルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "春香コルの営業時間は09:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "春香コルは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "春香コルは火曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "春香コルには何席ありますか？",
            "answer": "春香コルには全部で80席あります。"
        },
        {
            "question": "春香コルの部屋数は何室ですか？",
            "answer": "春香コルの部屋数は全部で2室です。"
        },
        {
            "question": "春香コルではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "春香コルでは韓国料理-一般韓国料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "春香コルの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "春香コルの人気メニューは丸ごとチュオタン、チュオ刺身、チュオ天ぷらです。"
        },
        {
            "question": "春香コルの料理にはどんな効果がありますか？",
            "answer": "春香コルの料理には各種成人病予防や糖尿病、ビタミン補充に効果的です。"
        },
        {
            "question": "春香コルではどのようなドジョウを使用して料理していますか？",
            "answer": "春香コルでは新鮮で力強い国内産ドジョウを使用して料理しています。"
        },
        {
            "question": "春香コルの食堂はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "春香コルの食堂はきれいで広い室内で、団体訪問にも適しており、親切なサービスも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 355
    }
}